有冇手足今晚去荔枝角收押所支持所難手足？

帶希望俾手足

好似好少宣傳

推 同手足過聖誕

我都有見過
不過好似好少人知咁

但今日又和你shop又支持手足好難夠人, 要全世界都出晒黎先得

推
有人話會分散行動力喎

有出黎就ok啦

推

定係和理shop好